他們有超人的速度，能在我做出反應之前跑過我的手臂跳進雜草裡。如何尋找星鼻鼴鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|科普
詢問任何一位農民或園丁，他們都會確認，幾個小時的拖地、拔草和將種子推入土壤就像騎一輛粗糙的山地自行車一樣讓人筋疲力盡。兒童和家庭15周鍛鍊計劃| Krista Langlois | 2020年9月12日|戶外在線
就像清理花園一樣，這需要一些工作、一些知識和正確的工具——儘管在這種情況下，泥土和雜草完全是數字化的。如何教老博客新的SEO技巧|湯姆·皮克| 2020年8月27日|搜索引擎觀察
《大麻時刻》的時事通訊彙集了美國和國際大麻領域的法律發展，並鏈接到有關大麻文化、商業和科學的相關故事。最佳大麻行業時事通訊、網站和播客| Jenni Avins | 2020年8月13日|石英
這場競爭是對線粒體的一場激烈的考驗，即使是最輕微的錯配也會被淘汰。性是由改變的動力驅動的-第88期：愛與性|吉爾·奈馬克| 2020年8月12日|鸚鵡螺
這位面色蒼白、面容稚嫩、面頰紅潤的說唱歌手正在瘋狂地吹著一種匆忙製成的、塞滿低級雜草的鈍器。容閎崇拜：“我正在從頭開始建立一個無政府主義社會”|馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸
安託萬本人最近因一袋一角錢的大麻而被逮捕，罪名是六年前的逮捕令。紐約警察局減速的地面零點| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
22歲的父親莫里斯說，在他被捕一次後，警察在他身上種下了雜草。紐約警察局減速的地面零點| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
他吸了一噸可樂，大口大口地喝著血腥的瑪麗。世界上最臭名昭著的大麻走私者馬洛·斯特恩（Marlow Stern）的難以置信（真實）故事2014年11月14日《每日野獸》
正如我們的記者所發現的，一點雜草可以走很長的路。《見威德的茱莉亞孩子》|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月13日|每日野獸》
它們是如此的和諧，如此的怪異，如此的狂野，以至於當你聽到它們的時候，你就像一朵海草撒在海洋的胸前。德國音樂研究|艾米·費伊
生長在每一個水面上和河岸上的野草，應在所有草之前拔除。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
蘭姆裝滿了他的箱子，點燃了一種舒緩的大麻。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
我們還應該從一些早期戲劇中推斷，“玩家”甚至在扮演他們的角色時也使用大麻。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
在世界上沒有一個地方吸菸像在南美洲那樣普遍；在這裡，所有階層和所有年齡段的人都使用雜草。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。